彭定康提醒了港獨不智但中共提醒了縱容也不智

彭定康提醒了香港青年搞港獨沒有條件，任性政治是不智的，事實也不斷地在反映這個事實，但是事實也在長期地不斷地證實縱容姑息中共政權也是不智的，彭定康希望通過與中共友好來往和正常交易可以引導中共政權逐步走向民主政治實現社會文明，事實證明彭定康這一派系的歐美左派的政治觀點是癡心妄想，是不切實際的虛妄。
幾十年來的中共開放改革完全禁止政治改革，其集權更加極端，對社會的控制壓制更加嚴密，對人民的鎮壓更加殘酷。西方的所謂左派對中共抱有不切實際的夢想，對中共解禁，允許其取代臺灣中華民國加入聯合國及世貿，允許其購買西方的先進技術、設備和無償獲得科技，甚至容忍其盜竊技術，希望通正常化的交往交易提高中共大陸的經濟水平來引導中共走向政治文明，結果卻是完全相反，因為中共並非正常的政權，中共通過獲得先進科技來建立現代經濟體，並借此來現實奴役數億勞動者的現代方式，又由此獲得巨大的社會財富來裝備、鞏固其極權，控制社會並增大對抗世界文明國家的力量。
人類的民主政治文明發展過程從來都證明了專制政權只能在政治打擊壓制下才能改變改革，才能垮臺，否則絕對不會放棄極權，而只會加深對社會的壓制和壓榨，這也是人性所決定的必然規律，前英國首相張伯倫這類的思想和政策不消除，是自討苦吃，自食苦果，最終必然引來戰爭，再重復為保衛人類的文明而付出生命和財產的毀滅代價的悲劇將很快重現。

sor未換acc

你邊位啊？唔識你喎